[{"id":"1294","idParoquia":"2928","idCentro":"1194","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":"09:00:00","descricao":"Missa 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba domingo","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Espiunca (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S. Martinho","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1295","idParoquia":"2928","idCentro":"1194","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":"09:00:00","descricao":"Celebra\u00e7\u00e3o da palavra 1\u00ba domingo","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Espiunca (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S. Martinho","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2205","idParoquia":"130","idCentro":"416","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Capela do Senhor de Terronhas","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2242","idParoquia":"134","idCentro":"420","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sobreira (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Santa Comba","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2284","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"2","inicio":"08:00:00","fim":"08:45:00","descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2287","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"5","inicio":"08:00:00","fim":"08:45:00","descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3482","idParoquia":"3222","idCentro":"1304","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":"09:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Baltar (S. Miguel)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3733","idParoquia":"3161","idCentro":"1016","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":"09:00:00","descricao":"Eucarisitia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pombeiro (St\u00aa Maria Maior)","ilha":null,"nome_centro":"Mosteiro de Pombeiro","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3979","idParoquia":"2857","idCentro":"1228","diaSemana":"0","inicio":"08:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":"Ver\u00e3o \/ Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Banho (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.249965","longitude":"-8.150272"},{"id":"1275","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"2","inicio":"08:25:00","fim":"09:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1276","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"3","inicio":"08:25:00","fim":"09:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1277","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"4","inicio":"08:25:00","fim":"09:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1278","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"5","inicio":"08:25:00","fim":"09:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"573","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"355","idParoquia":"2914","idCentro":"3576","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":"09:30:00","descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Espargo (S. Tiago)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2066","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":"09:30:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"1293","idParoquia":"2926","idCentro":"1192","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":"09:30:00","descricao":"missa de 15 em 15 dias","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Canelas (S. Miguel)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S. Miguel","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1327","idParoquia":"2933","idCentro":"1179","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":"09:30:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Santa Eul\u00e1lia de Arouca","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2039","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"4","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia (Quaresma)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"2354","idParoquia":"3","idCentro":"663","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arreigada (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Arreigada","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3423","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3506","idParoquia":"1459","idCentro":"6080","diaSemana":"3","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3507","idParoquia":"1459","idCentro":"6080","diaSemana":"4","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3582","idParoquia":"1459","idCentro":"6081","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Capela da Sra. das Neves","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3981","idParoquia":"4","idCentro":"1219","diaSemana":"5","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Semanal","observacoes":"Ver\u00e3o \/ Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Real (Divino Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.248983","longitude":"-8.175221"},{"id":"4387","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"0","inicio":"08:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2886","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"0","inicio":"09:00:00","fim":"09:50:00","descricao":"Missa do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus","observacoes":"Todos os Domingos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2895","idParoquia":"1471","idCentro":"1020","diaSemana":"0","inicio":"09:00:00","fim":"09:50:00","descricao":"Missa dominical","observacoes":"Todos os domingos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santiago","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3082","idParoquia":"2816","idCentro":"3197","diaSemana":"0","inicio":"09:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sardoura (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4391","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"3","inicio":"09:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4393","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"5","inicio":"09:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2246","idParoquia":"133","idCentro":"423","diaSemana":"0","inicio":"09:15:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Parada de Todeia (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Parada de Todeia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2828","idParoquia":"1425","idCentro":"1272","diaSemana":"0","inicio":"09:15:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Capela Monte de Espinho","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1296","idParoquia":"2932","idCentro":"1186","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":"10:30:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rossas (N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2272","idParoquia":"1504","idCentro":"3817","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2554","idParoquia":"1411","idCentro":"1697","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja dos Pastorinhos","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3504","idParoquia":"1459","idCentro":"6080","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3594","idParoquia":"2","idCentro":"669","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fraz\u00e3o (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial Fraz\u00e3o","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3930","idParoquia":"2855","idCentro":"3194","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira (S. Paio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4885","idParoquia":"3162","idCentro":"1001","diaSemana":"0","inicio":"09:30:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rande (S. Tiago)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Rande","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1281","idParoquia":"2924","idCentro":"3281","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"11:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Burgo (SS. Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"IGREJA PAROQUIAL","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1314","idParoquia":"2931","idCentro":"1199","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"11:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Moldes (St\u00ba Est\u00eav\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santo Estev\u00e3o","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2067","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"11:00:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2047","idParoquia":"1412","idCentro":"4831","diaSemana":"3","inicio":"10:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Vit\u00f3ria (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja N\u00aa Sr\u00aa da Vit\u00f3ria","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2076","idParoquia":"2921","idCentro":"5626","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"11:00:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"capela de Nossa Senhora dos Milagres","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2077","idParoquia":"2921","idCentro":"5627","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"11:00:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"capela de Santo Ant\u00f3nio","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2282","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"11:00:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2896","idParoquia":"1471","idCentro":"1021","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"10:50:00","descricao":"Missa dominical","observacoes":"todos os domingos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Gervide","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2897","idParoquia":"1471","idCentro":"1022","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":"10:50:00","descricao":"Missa dominical","observacoes":"todos os domingos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Quebrant\u00f5es","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4405","idParoquia":"3210","idCentro":"6583","diaSemana":"0","inicio":"10:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":"10:00","eucaristia":"1","paroquia":"Besteiros (S. Cosme e S. Dami\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Nova ","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2238","idParoquia":"134","idCentro":"422","diaSemana":"0","inicio":"10:15:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sobreira (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Sobreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2825","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"0","inicio":"10:30:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1334","idParoquia":"2929","idCentro":"1198","diaSemana":"0","inicio":"10:30:00","fim":"11:15:00","descricao":"de 15 em 15 dias celebra\u00e7\u00e3o da palavra","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Janarde (S. Barnab\u00e9)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Santa Barb\u00e1ra","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2653","idParoquia":"1412","idCentro":"4831","diaSemana":"0","inicio":"10:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Vit\u00f3ria (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja N\u00aa Sr\u00aa da Vit\u00f3ria","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2293","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"0","inicio":"10:30:00","fim":"11:30:00","descricao":"Eucaristia em dias de Festa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4657","idParoquia":"3231","idCentro":"6740","diaSemana":"0","inicio":"10:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Irivo (S. Vicente)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.176595","longitude":"-8.331698"},{"id":"2537","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"0","inicio":"10:45:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3734","idParoquia":"3161","idCentro":"1016","diaSemana":"0","inicio":"10:45:00","fim":"11:45:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pombeiro (St\u00aa Maria Maior)","ilha":null,"nome_centro":"Mosteiro de Pombeiro","latitude":null,"longitude":null},{"id":"574","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1358","idParoquia":"1477","idCentro":"3285","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Canelas (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1826","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":"12:00:00","descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"2037","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"4556","idParoquia":"3154","idCentro":"1342","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Id\u00e3es (St\u00aa Maria)","ilha":null,"nome_centro":"Santu\u00e1rio do Bom Jesus Barrosas ","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3076","idParoquia":"2817","idCentro":"3198","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sobrado (N\u00aa Sr\u00aa da Assun\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3422","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3547","idParoquia":"1455","idCentro":"6069","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Cov\u00ealo (St\u00aa Maria)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3882","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Missa dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3980","idParoquia":"4","idCentro":"1219","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":"Ver\u00e3o \/ Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Real (Divino Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.248983","longitude":"-8.175221"},{"id":"4417","idParoquia":"179","idCentro":"5042","diaSemana":"0","inicio":"11:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":"11:00","eucaristia":"1","paroquia":"Sobrosa (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1274","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"0","inicio":"11:15:00","fim":"12:15:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1317","idParoquia":"2931","idCentro":"1201","diaSemana":"0","inicio":"11:15:00","fim":"12:15:00","descricao":"3\u00ba domingo do m\u00eas","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Moldes (St\u00ba Est\u00eav\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de N. S. de F\u00e1tima","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2887","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"0","inicio":"11:15:00","fim":"12:00:00","descricao":"Missa Dominical","observacoes":"Todos os Domingos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3593","idParoquia":"2","idCentro":"667","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fraz\u00e3o (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Br\u00e1s","latitude":"41.2674419","longitude":"-8.414717"},{"id":"1301","idParoquia":"2929","idCentro":"1197","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":"12:30:00","descricao":"1\u00ba domingo cada m\u00eas","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Janarde (S. Barnab\u00e9)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Barnab\u00e9","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1414","idParoquia":"2922","idCentro":"1189","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":"12:30:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Albergaria da Serra (N\u00aa S\u00aa da Assun\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de N\u00aa Sr\u00aa da Assun\u00e7\u00e3o","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2068","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":"12:30:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2198","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3483","idParoquia":"3222","idCentro":"1304","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":"12:30:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Baltar (S. Miguel)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4388","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"0","inicio":"11:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Com Crian\u00e7as","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2826","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"0","inicio":"12:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2538","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"0","inicio":"12:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2541","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"1","inicio":"12:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2543","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"2","inicio":"12:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2546","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"3","inicio":"12:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2539","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"0","inicio":"13:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1415","idParoquia":"2925","idCentro":"1191","diaSemana":"0","inicio":"14:00:00","fim":"15:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Cabreiros (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Mamede","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3704","idParoquia":"1419","idCentro":"968","diaSemana":"6","inicio":"14:30:00","fim":"17:00:00","descricao":"Catequese","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora do Calv\u00e1rio (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial Nossa Senhora do Calv\u00e1rio","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2043","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"6","inicio":"15:00:00","fim":null,"descricao":"Ter?o 1? S?bado (out a Jun)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"1287","idParoquia":"2924","idCentro":"3281","diaSemana":"6","inicio":"16:00:00","fim":"17:00:00","descricao":"Inv. 2\u00ba,3\u00ba,4\u00ba sab\u00e1do altern. missa\/ C. palavr","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Burgo (SS. Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"IGREJA PAROQUIAL","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2041","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"6","inicio":"16:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Vespertina (Out a Jun)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"2274","idParoquia":"1504","idCentro":"3817","diaSemana":"6","inicio":"16:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Vespertina","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2650","idParoquia":"1412","idCentro":"4831","diaSemana":"6","inicio":"16:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Vit\u00f3ria (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja N\u00aa Sr\u00aa da Vit\u00f3ria","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3889","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"6","inicio":"16:00:00","fim":null,"descricao":"Missa vespertina (catequese)","observacoes":"exceto 15-06 a 15-09","eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"2288","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"6","inicio":"16:10:00","fim":"17:00:00","descricao":"Eucaristia c\/as crian?as da catequese","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2823","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"6","inicio":"16:30:00","fim":null,"descricao":"Vespertina","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3545","idParoquia":"1455","idCentro":"6070","diaSemana":"6","inicio":"16:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Cov\u00ealo (St\u00aa Maria)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Leverinho","latitude":null,"longitude":null},{"id":"356","idParoquia":"2914","idCentro":"3576","diaSemana":"6","inicio":"17:00:00","fim":"18:00:00","descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Espargo (S. Tiago)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1279","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"6","inicio":"17:00:00","fim":"18:00:00","descricao":"Missa Vespertina Inverno","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1288","idParoquia":"2924","idCentro":"3281","diaSemana":"6","inicio":"17:00:00","fim":"18:00:00","descricao":"Ver.. 2\u00ba,3\u00ba,4\u00ba sab\u00e1do altern. missa\/ C. palav","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Burgo (SS. Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"IGREJA PAROQUIAL","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1302","idParoquia":"2929","idCentro":"1198","diaSemana":"6","inicio":"17:00:00","fim":"18:00:00","descricao":"de 15 e m 15 dias inverno","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Janarde (S. Barnab\u00e9)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Santa Barb\u00e1ra","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2079","idParoquia":"2921","idCentro":"5629","diaSemana":"0","inicio":"17:00:00","fim":"18:00:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"capela de Nossa Senhora de F\u00e1tima","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4825","idParoquia":"133","idCentro":"423","diaSemana":"6","inicio":"17:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia vespertina - Inverno","observacoes":"Hor\u00e1rio de Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Parada de Todeia (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Parada de Todeia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3976","idParoquia":"2854","idCentro":"3101","diaSemana":"6","inicio":"17:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":"Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Ata\u00edde (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.249136","longitude":"8.195624"},{"id":"2893","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"6","inicio":"17:10:00","fim":"18:00:00","descricao":"Missa com a Catequese","observacoes":"S\u00f3 no tempo de catequese","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1298","idParoquia":"2932","idCentro":"1188","diaSemana":"6","inicio":"17:30:00","fim":"18:30:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rossas (N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de N\u00aa Sr\u00aa do Campo","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1330","idParoquia":"2933","idCentro":"1180","diaSemana":"6","inicio":"17:30:00","fim":"18:30:00","descricao":"missa de 15 em 15 dias","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Santa Eul\u00e1lia de Arouca","ilha":null,"nome_centro":"Capela de S.M\u00aa do Monte","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4557","idParoquia":"3154","idCentro":"1342","diaSemana":"6","inicio":"17:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Vespertina Mensal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Id\u00e3es (St\u00aa Maria)","ilha":null,"nome_centro":"Santu\u00e1rio do Bom Jesus Barrosas ","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3080","idParoquia":"2816","idCentro":"3197","diaSemana":"6","inicio":"17:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Vespetina","observacoes":"De Outubro a Abril","eucaristia":"1","paroquia":"Sardoura (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4824","idParoquia":"133","idCentro":"423","diaSemana":"6","inicio":"17:45:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia vespertina - Ver\u00e3o","observacoes":"Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Parada de Todeia (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Parada de Todeia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3355","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"0","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":"Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1280","idParoquia":"2923","idCentro":"1168","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":"19:00:00","descricao":"Missa Vespertina Ver\u00e3o","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arouca (S. Bartolomeu)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1299","idParoquia":"2932","idCentro":"5038","diaSemana":"5","inicio":"18:00:00","fim":"19:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rossas (N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1300","idParoquia":"2932","idCentro":"1188","diaSemana":"4","inicio":"18:00:00","fim":"19:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rossas (N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de N\u00aa Sr\u00aa do Campo","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1304","idParoquia":"2929","idCentro":"1198","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":"19:00:00","descricao":"de 15 em 15 dias ver\u00e3o","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Janarde (S. Barnab\u00e9)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Santa Barb\u00e1ra","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1333","idParoquia":"2932","idCentro":"5053","diaSemana":"1","inicio":"18:00:00","fim":"19:00:00","descricao":"2\u00ba segunda feira do m\u00eas missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rossas (N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Senhor da Agonia de Sequeiros","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2040","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"4","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Adora??o Ss.mo e Confiss?es (2? Semana)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"2078","idParoquia":"2921","idCentro":"5628","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":"19:00:00","descricao":"vespertina","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"capela de Santa Maria de Casaldelo","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2273","idParoquia":"1504","idCentro":"3817","diaSemana":"3","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2355","idParoquia":"3","idCentro":"663","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arreigada (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Arreigada","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2920","idParoquia":"1411","idCentro":"1697","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja dos Pastorinhos","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3077","idParoquia":"2817","idCentro":"3198","diaSemana":"2","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Ferial","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sobrado (N\u00aa Sr\u00aa da Assun\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3079","idParoquia":"2816","idCentro":"3197","diaSemana":"4","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Ferial","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sardoura (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3421","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"0","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":"Hor\u00e1rio de Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3509","idParoquia":"1459","idCentro":"6080","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3543","idParoquia":"1455","idCentro":"6069","diaSemana":"5","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":"Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Cov\u00ealo (St\u00aa Maria)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4395","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Vespertina","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4658","idParoquia":"3231","idCentro":"6740","diaSemana":"6","inicio":"18:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Irivo (S. Vicente)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.176595","longitude":"-8.331698"},{"id":"1291","idParoquia":"2924","idCentro":"3282","diaSemana":"6","inicio":"18:15:00","fim":"19:15:00","descricao":"1\u00ba sab\u00e1do cada m\u00eas inverno","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Burgo (SS. Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"CAPELA DO BURGO","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2044","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"6","inicio":"18:15:00","fim":null,"descricao":"Ter?o 1? S?bado (Jul a Set)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"4827","idParoquia":"134","idCentro":"422","diaSemana":"6","inicio":"18:15:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia vespertina - Inverno","observacoes":"Hor\u00e1rio de Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Sobreira (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Sobreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1316","idParoquia":"2931","idCentro":"1199","diaSemana":"6","inicio":"18:30:00","fim":"19:30:00","descricao":"missa de 15 em 15 dias","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Moldes (St\u00ba Est\u00eav\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santo Estev\u00e3o","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1318","idParoquia":"2931","idCentro":"1201","diaSemana":"6","inicio":"18:30:00","fim":"19:30:00","descricao":"2\u00ba e 4\u00ba sab\u00e1do do m\u00eas","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Moldes (St\u00ba Est\u00eav\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de N. S. de F\u00e1tima","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1329","idParoquia":"2933","idCentro":"1179","diaSemana":"6","inicio":"18:30:00","fim":"19:30:00","descricao":"missa de 15 em 15 dias","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Santa Eul\u00e1lia de Arouca","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2046","idParoquia":"1412","idCentro":"4831","diaSemana":"2","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Vit\u00f3ria (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja N\u00aa Sr\u00aa da Vit\u00f3ria","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2048","idParoquia":"1412","idCentro":"4831","diaSemana":"4","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Vit\u00f3ria (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja N\u00aa Sr\u00aa da Vit\u00f3ria","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3081","idParoquia":"2816","idCentro":"3197","diaSemana":"6","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Vespertina","observacoes":"De Maio a Setembro","eucaristia":"1","paroquia":"Sardoura (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4389","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"0","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4390","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"2","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4392","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"4","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4394","idParoquia":"1426","idCentro":"2693","diaSemana":"5","inicio":"18:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Matosinhos (Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"26","idParoquia":"2","idCentro":"668","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":"20:00:00","descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fraz\u00e3o (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Moinhos","latitude":"41.26981","longitude":"-8.3907632"},{"id":"2819","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2818","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"1","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2827","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"0","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3356","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"0","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":"Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1360","idParoquia":"1477","idCentro":"3285","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Canelas (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1361","idParoquia":"1477","idCentro":"3285","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Canelas (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1362","idParoquia":"1477","idCentro":"3285","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Canelas (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1363","idParoquia":"1477","idCentro":"3285","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Canelas (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3074","idParoquia":"2817","idCentro":"3198","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Vespertina","observacoes":"(De Outubro a Abril)","eucaristia":"1","paroquia":"Sobrado (N\u00aa Sr\u00aa da Assun\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2038","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia (Out a Jun)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"2069","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"1","inicio":"19:00:00","fim":"19:45:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2070","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":"19:45:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2072","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":"19:45:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2073","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":"19:45:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2074","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":"19:45:00","descricao":"eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2075","idParoquia":"2921","idCentro":"5625","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":"20:00:00","descricao":"vespertina","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (S. Jo\u00e3o Baptista)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"40.8961646","longitude":"-8.5617178"},{"id":"2192","idParoquia":"86","idCentro":"283","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Valongo (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de S\u00e3o Mamede","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2247","idParoquia":"134","idCentro":"422","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia - Igreja Antiga","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sobreira (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Sobreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2240","idParoquia":"134","idCentro":"422","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia - Igreja Nova","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Sobreira (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Sobreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3234","idParoquia":"133","idCentro":"423","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Parada de Todeia (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Parada de Todeia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2244","idParoquia":"133","idCentro":"423","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Parada de Todeia (S. Martinho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Parada de Todeia","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2285","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":"19:45:00","descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2291","idParoquia":"178","idCentro":"563","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":"20:00:00","descricao":"Eucaristia c\/Adolesc?ncia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Perafita (S. Mamede)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2540","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"0","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2542","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"1","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2545","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2547","idParoquia":"1411","idCentro":"1443","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Boavista (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Boavista","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2820","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2821","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2822","idParoquia":"1425","idCentro":"1270","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Le\u00e7a da Palmeira (S. Miguel Arcanjo)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2888","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"1","inicio":"19:00:00","fim":"19:30:00","descricao":"Missa Semanal","observacoes":"excepto feriados santos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2889","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":"19:30:00","descricao":"Missa Semanal","observacoes":"excepto feriados santos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2890","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":"19:30:00","descricao":"Missa Semanal","observacoes":"excepto feriados santos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2891","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":"19:30:00","descricao":"Missa Semanal","observacoes":"excepto feriados santos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2892","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":"19:30:00","descricao":"Missa Semanal","observacoes":"excepto feriados santos","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2894","idParoquia":"1471","idCentro":"1019","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":"19:50:00","descricao":"Missa Vespertina","observacoes":"Todos os s\u00e1bados","eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira do Douro (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4826","idParoquia":"134","idCentro":"422","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia vespertina - Ver\u00e3o","observacoes":"Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Sobreira (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Sobreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3420","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"0","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical","observacoes":"Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3505","idParoquia":"1459","idCentro":"6080","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3508","idParoquia":"1459","idCentro":"6080","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":null,"observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Jovim (St\u00aa Cruz)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3880","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"1","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Celebra\u00e7\u00e3o da Palavra","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3881","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"0","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa dominical","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3883","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"2","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa ferial","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3884","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa ferial","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3885","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa ferial","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3886","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"5","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa ferial","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"3888","idParoquia":"1430","idCentro":"1335","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa vespertina","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Senhora da Hora (N\u00aa Senhora)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.182935","longitude":"-8.654682"},{"id":"4403","idParoquia":"179","idCentro":"5042","diaSemana":"3","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":"19:00","eucaristia":"1","paroquia":"Sobrosa (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4406","idParoquia":"3210","idCentro":"6584","diaSemana":"4","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":"19:00","eucaristia":"1","paroquia":"Besteiros (S. Cosme e S. Dami\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Velha ","latitude":null,"longitude":null},{"id":"4407","idParoquia":"3210","idCentro":"6583","diaSemana":"6","inicio":"19:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":"19:00","eucaristia":"1","paroquia":"Besteiros (S. Cosme e S. Dami\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Nova ","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1292","idParoquia":"2924","idCentro":"3282","diaSemana":"6","inicio":"19:15:00","fim":"20:15:00","descricao":"1\u00ba sab\u00e1do cada m\u00eas Ver\u00e3o","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Burgo (SS. Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"CAPELA DO BURGO","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2042","idParoquia":"2812","idCentro":"2501","diaSemana":"6","inicio":"19:15:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Vespertina (Jul a Set)","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Fornos (S. Pel\u00e1gio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz de Fornos","latitude":"41\u00b003'19.7\"N","longitude":"8\u00b015'14.8\"W"},{"id":"1037","idParoquia":"1448","idCentro":"1412","diaSemana":"2","inicio":"19:30:00","fim":"20:00:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Alfena (S. Vicente)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1332","idParoquia":"2932","idCentro":"1187","diaSemana":"6","inicio":"19:30:00","fim":"20:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Rossas (N\u00aa Sr\u00aa da Concei\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Capela  S. Jo\u00e3o de  Provisende","latitude":null,"longitude":null},{"id":"1827","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"1","inicio":"19:30:00","fim":"20:30:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"1828","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"2","inicio":"19:30:00","fim":"20:30:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"1829","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"3","inicio":"19:30:00","fim":"20:30:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"1830","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"4","inicio":"19:30:00","fim":"20:30:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"1831","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"5","inicio":"19:30:00","fim":"20:30:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"1832","idParoquia":"2901","idCentro":"5419","diaSemana":"6","inicio":"19:30:00","fim":"20:30:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Caldas de S\u00e3o Jorge (S. Jorge)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Matriz","latitude":"40.966925","longitude":"-8.503852"},{"id":"4822","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"6","inicio":"19:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia vespertina - Inverno","observacoes":"Hor\u00e1rio de Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"569","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"4","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"568","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"2","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"570","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"5","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2199","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"2","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2200","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"3","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2201","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"4","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2202","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"5","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2356","idParoquia":"3","idCentro":"664","diaSemana":"1","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arreigada (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Capela do Anjo da Guarda","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2357","idParoquia":"3","idCentro":"663","diaSemana":"4","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Arreigada (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Arreigada","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3075","idParoquia":"2817","idCentro":"3198","diaSemana":"6","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Missa Vespertina","observacoes":"(de Maio a Setembro)","eucaristia":"1","paroquia":"Sobrado (N\u00aa Sr\u00aa da Assun\u00e7\u00e3o)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3424","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"2","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3425","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"4","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3426","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"5","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3484","idParoquia":"3222","idCentro":"2493","diaSemana":"6","inicio":"20:00:00","fim":"21:00:00","descricao":"Missa","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Baltar (S. Miguel)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Nossa Senhora das Necessidades","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3978","idParoquia":"2857","idCentro":"1228","diaSemana":"2","inicio":"20:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Semanal","observacoes":"Ver\u00e3o \/ Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Banho (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.249965","longitude":"-8.150272"},{"id":"4823","idParoquia":"130","idCentro":"419","diaSemana":"6","inicio":"20:15:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia vespertina - Ver\u00e3o","observacoes":"Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Recarei","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3357","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"6","inicio":"20:30:00","fim":null,"descricao":"Dominical (Vespertina)","observacoes":"Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3735","idParoquia":"3161","idCentro":"1016","diaSemana":"5","inicio":"20:30:00","fim":"21:00:00","descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Pombeiro (St\u00aa Maria Maior)","ilha":null,"nome_centro":"Mosteiro de Pombeiro","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3736","idParoquia":"3161","idCentro":"1015","diaSemana":"4","inicio":"20:30:00","fim":"21:00:00","descricao":"Eucaristis","observacoes":"S\u00f3 \u00e0 3\u00aa quinta-feira do m\u00eas","eucaristia":"1","paroquia":"Pombeiro (St\u00aa Maria Maior)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de S\u00e3o Bartolomeu","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3931","idParoquia":"2855","idCentro":"3194","diaSemana":"4","inicio":"20:30:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Semanal","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Oliveira (S. Paio)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3975","idParoquia":"2854","idCentro":"3101","diaSemana":"3","inicio":"20:30:00","fim":null,"descricao":"Missa Semanal","observacoes":"Ver\u00e3o \/ Inverno","eucaristia":"1","paroquia":"Ata\u00edde (S. Pedro)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.249136","longitude":"8.195624"},{"id":"4404","idParoquia":"179","idCentro":"5042","diaSemana":"6","inicio":"20:30:00","fim":null,"descricao":"Missa","observacoes":"20:30","eucaristia":"1","paroquia":"Sobrosa (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":null,"longitude":null},{"id":"2204","idParoquia":"130","idCentro":"417","diaSemana":"6","inicio":"20:45:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia","observacoes":null,"eucaristia":"1","paroquia":"Recarei (N\u00aa Sr\u00aa do Bom Despacho)","ilha":null,"nome_centro":"Capela de Santa Catarina de Bustelo","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3358","idParoquia":"8","idCentro":"208","diaSemana":"6","inicio":"21:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical (Vespertina)","observacoes":"Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3427","idParoquia":"8","idCentro":"6037","diaSemana":"6","inicio":"21:00:00","fim":null,"descricao":"Dominical Vespertina","observacoes":"Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Pa\u00e7os de Ferreira (St\u00aa Eul\u00e1lia)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja de Santa Eul\u00e1lia de Pa\u00e7os de Ferreira","latitude":null,"longitude":null},{"id":"3982","idParoquia":"4","idCentro":"1219","diaSemana":"6","inicio":"21:00:00","fim":null,"descricao":"Eucaristia Dominical","observacoes":"Ver\u00e3o","eucaristia":"1","paroquia":"Real (Divino Salvador)","ilha":null,"nome_centro":"Igreja Paroquial","latitude":"41.248983","longitude":"-8.175221"}]